請問有冇人有呢張圖嘅高清大圖，做文宣用，謝謝!

如題，謝謝。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

幫推 正評

想要too
去tg睇睇先

搭單問我想要呢張👇🏻

自推

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

無圖 幫推

樓主嗰張我淨係見到原本張相

謝謝你🙏🏻🙏🏻

客咩氣

好靚呀，唔該曬♡